今晚李城然到 我放肉酸比大家認做契弟

然撚到咩

屌你老母唔好講瀨屎
蓋哥係到

蓋哥漏屎點同

咁認牠做契弟

好

屎水嚟